招募靚仔rhythm結他手

但唔靚仔都ok 我哋自己寫歌，風格類似Ellegarden, 早期OOR。成員22歲up，火炭一星期夾一次。

想搵本地indie同外國band都有聽開，對彈結他、編曲有自己諗法嘅結他手 同埋個人要夠膠

有興請tg: winterjai

Push

Lm

感謝幫推

衰在唔識編曲垃圾一個

啱玩？Tg me come try try. 炸下chord都好